---
layout: page
title: Телефонски број
author: mfc
language: mk
summary: Начини за контакт
date: 2018-09
permalink: /mk/contact-methods/phone-number.md
parent: /mk/
published: true
---

Мобилните и фиксни телефонски комуникации не се шифрирани за вашите приматели, така што содржината на вашиот разговор и информациите за тоа кого повикувате се достапни од властите и правните органи или други страни преку употреба на потребната техничка опрема.
